想買正版山狗，旺角或者深水埗邊度有得買

想平平買部正版山狗去浮潛，諗住買SJ4000或者5000，想知道大概依家幾多錢同埋邊度有得賣

以為波衫

山狗都有正版咩？

山狗本身係翻版,要正版請買GoPro

唔該 想要部正版翻版

同問!
旺角深水埗行哂
部部都唔同樣 包裝又唔同 都唔知點簡好

買小蟻4k 啦...高汁過山狗好多

仲想叫你搵雲加

正版山狗

弱智?

深之都好似有間專賣山狗
真定假就唔知啦

山狗咁貴樓主都買得起

我有部sj 4000 平放要？

有興! Tg傾個價？tg: lhlllll

我非賣品喎

city